做人就係成日冇啦啦唔開心

無為有時有還無

up乜春呀

我唔開心

你待如何？

不太好呢

因為無情所以濫情

好耐無試過真開心

那想變好嗎？

蠢人唔會明

因為根本就唔開心

不想阿 變好才會有變壞
一直壞的話也不會這麼難受

這樣太過負面了

可是是事實阿

不該這樣想
邏輯不對

應該醒

根本就係情緒病發作

唔出奇，香港人有情緒病好普遍

那裡不對?

真係唔知點解
特別係同fd出完街走之後就會發作

成日屈喺屋企